# Tác hại không cắt bao quy đầu

Tiểu phẫu bao quy đầu sẽ được thực hiện đối với những ai bị dài/ hẹp/ nghẽn bao quy. Do đó, nếu không thực hiện tiểu phẫu, nam giới sẽ gặp một số tác hại nguy hiểm như viêm nhiễm ảnh hưởng đến sinh lý, sinh sản. Link chi tiết: https://bit.ly/3hK1T0m